{
    "minecraft-version": "Wersja Minecrafta",
    "java-version": "Wersja Java",
    "fabric-version": "wersja ładowania wersji Fabric",
    "plugin-load-problem": "Wtyczka {{plugin-name}}' nie może zostać załadowana.",
    "pocketmine-version": "Wersja Pocketmine",
    "bedrock-version": "Wersja Bedrock",
    "forge-version": "Wersja Forge",
    "magma-version": "Wersja Magma",
    "mohist-version": "Wersja Mohista",
    "authme-shutdown-problem": "Wtyczka ''AuthMe' nie może się załadować oraz wyłącza serwer.",
    "pex-config-problem": "Konfiguracja wtyczki 'PermissionsEx' jest nie prawidłowa.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Istnieje kilka plików dla wtyczki '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' oraz '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Do prawidłowego działania wtyczki '{{plugin-name}}' wymagane jest zainstalowanie wtyczki „{{dependency-plugin-name}}”.",
    "plugin-disabling-problem": "Wystąpił problem przy wyłączaniu wtyczki '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-enabling-problem": "Nie udało się włączyć wtyczki '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-runtime-problem": "Wystąpił problem przy próbie uruchomienia wtyczki „{{plugin-name}}”.",
    "forge-confirm-problem": "Wymagane potwierdzenie dla Forge, aby zastosować zmiany i uruchomić serwer.",
    "mod-dependency-problem": "Modyfikacja '{{mod-name}}' wymaga modyfikacji '{{dependency-mod-name}}' do prawidłowego działania.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modyfikacja „{{mod-name}}” wymaga zainstalowania modyfikacji {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Istnieje kilka plików dla modyfikacji „{{mod-name}}”: „{{first-mod-path}}” oraz „{{second-mod-path}}”.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Istnieje wiele plików modów dla nazwy moda",
    "mod-exception-problem": "Modyfikacja '{{mod-name}}' posiada nieznany błąd.",
    "mod-fatal-problem": "Modyfikacja '{{mod-name}}' posiada nieznany błąd.",
    "world-missing-mod-problem": "Świat został zapisany z modyfikacją '{{mod-name}}'. Której prawdopodobnie nie ma",
    "world-mod-version-problem": "Ten świat został zapisany z modyfikacją '{{mod-name}}' w wersji {{mod-expected-version}} i jest teraz w wersji {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Wtyczka '{{plugin-name}}' nie jest kompatybilna z aktualną wersją twojego serwera.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Aktualny świat został utworzony lub załadowany z wersją Minecraft 1.13 lub nowszą. Świat nie może być załadowany w starszych wersjach.",
    "old-player-directory-problem": "Serwer wykrył katalog starego gracza w zapisie świata.",
    "command-run-solution": "Uruchom polecenie '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Ustaw 'stopServer' na 'true'.",
    "configure-plugin": "Skonfiguruj wtyczkę {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Skonfiguruj wtyczkę {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Zainstaluj inną wersję wtyczki '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Zainstaluj wtyczkę '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Usuń wtyczkę '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Usuń plik '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Edytuj plik '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Zainstaluj inną wersję modyfikacji '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Zainstaluj modyfikację '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Zainstaluj modyfikację '{{mod-name}}' w wersji {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Usuń modyfikację '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Zaktualizuj oprogramowanie serwera do wersji 1.13 lub nowszej.",
    "plugin-command-exception-problem": "Wtyczka '{{plugin-name}}' nie może wykonać polecenia '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Blok w świecie powoduje problemy.",
    "remove-block-solution": "Usuń blok ze świata, np. za pomocą MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Nic nie rób. Problem może rozwiązać się sam.",
    "chunk-load-exception-problem": "Wystąpił problem podczas ładowania Chunków świata.",
    "remove-chunk-solution": "Usuń problematyczny chunk ze świata, np używając MCEdit lub usuń plik regionu.",
    "multiverse-load-problem": "Świat \"{{world-name}}\" nie może być załadowany ponieważ zawiera błędy i prawdopodobnie jest uszkodzony.",
    "world-repair-solution": "Napraw świat \"{{world-name}}\", używając np. Minecraft Region Fixer lub MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Świat \"{{world-name}}\" jest duplikatem innego świata i uniemożliwił jego załadowanie.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Modyfikacja '{{mod-name}}' jest niekompatybilna z wersją Minecrafta {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Zainstaluj inną wersję Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Coś (prawdopodobnie MOTD) zawiera nieprawidłowe kody formatowania.",
    "change-motd-solution": "Zmień wiadomość dnia 'MOTD' na serwerze.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Używanie białej listy bez autoryzacji online nie jest dozwolone.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Używanie białej listy bez autoryzacji online nie jest dozwolone",
    "disable-whitelist-solution": "Wyłącz białą listę.",
    "disable-allowlist-solution": "Wyłącz białą listę",
    "enable-authentication-solution": "Włącz autoryzację online.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Modyfikacja nie posiada innej modyfikacji która jest wymagana ({{dependency-mod-name}}).",
    "version-downgrade-problem": "Twój świat był używany wcześniej w nowszej wersji.",
    "version-downgrade-solution": "Zainstaluj nowszą wersję Minecrafta.",
    "generate-new-world-solution": "Wygeneruj nowy świat",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Nie można odczytać świata. Światów Marketplace nie można instalować na dedykowanych serwerach.\n\n"
}